是日靚晚餐 土耳其薯仔焗蛋 啤酒洋蔥湯

張圖係未加蛋
蕃薯改做薯仔
食譜：

啤酒用1664 勁香

強帖留名 返去一路睇一路抄note

未食過

我煮比你食

冇ching想食？

點解咁多負皮

史史史丹福